深水埗嘉頓山人山人海！

武漢肺炎集中地

源頭......

正到爆

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

香港人真係好鍾意行山

有個人樣，好不安

去行山有益身心 唔驚!

最緊要chill

嘉頓山都好行

成班垃圾

如果你有份上山又有上連登

唔該你去死一死

唔好獻世

依舊垃圾石頭都叫山?
行樓梯上去唔洗十分鐘

去少啲街真係咁難咩
仲要專去啲多人地方

D人唔出街好似慘過去死咁

咁多白衣人
200嘉頓山刀手

擺個反23 條街站

等d 藍屍上去斬死晒班友啦

嘉頓山就緊係夜晚先去嫁啦

行嘉頓山當行山

原來香港人係咁鍾意大自然

去行山係jm9

邊有人

為打卡po ig

你估班友真係鍾意行山咩

快撚d中招

行山銀行？？？

香港人行山

一一
L
一

Push

打卡+快速上山睇日落黎講都唔錯Ge

自己送自己上山

你朋友吹水

嘉頓山嗰層打卡位仲要咁撚細我真係恭喜你

好chill

成班毒能冇人約又要屌人有街出

你地抗爭咪抗爭囉 最緊要咪阻住我行山
抗爭好危險架 容乜易畀人傳染
行山就唔同呢 呼吸新鮮空氣
恆生萬歲！

愈來香港人係咁撚鐘意行山

嘉頓山睇緊流星

嘉頓山都叫行山

上大廈天台仲好過

似墳頭

CLS...

日日喺屋企,人都癲

屌你靚撚過王昭君

成班茂利好急想見班先人

CLS

返工就迫得 放假就自我隔離咩？

呢d唔屌
走去屌九成九謹守14日隔離期嘅留學生

非法集會,報狗

第一眼以為墳場

垃圾行山撚

達爾文召喚

拜山咩

支持醫護？

，？

又話撐醫護
有冇睇黃任匡醫生個訪問
佢收工叫大咗肚嘅老婆都要隔開幾米呀
一齊買外賣去公園食
仲要坐到勁開

邊撚度無屌呀，睇過？

補link 仲出街嘅人良心過唔過意得去

撐醫護 少出街

矮撚到咁都好行

順便山頂跳落來啦，唔好害人

屌真係成堆港蝗死撚哂佢啦唔該

我返工搭車會經過馬嬲山
日撚日都好多一家大細 廢老去個度行山
仲要唔戴口罩 睇下幾時死

冇電視報導?

我一直都好期待可以鞭屍唔知等唔等到

行山唔係真係想行
只係想一班人聚埋姐
你估上嘉頓山會帶齊水行山杖咩

好撚似

山神

唔該依啲人快啲碌落山

周圍都係人都蕩失到路？

行山唔係真係想行
不如落屋企樓下個公園啦
成班死mk懶健康咁

痴鳩線

口裡說不
根本個個心底裡同依班中國大媽一樣

山上面仲多人過市區

老納

似拜山

平時又冇咁鍾意大自然

攬炒師

上帝：岩啦 遠望都似山墳 就等呢堆人中肺炎啦 嘻嘻

鏟籃鏟到去你身邊

唔怕!

乃木蛇好波

嘉頓山唔算山

召喚阿寶

見就快清明趕住去投胎

屌件星班死港豬真係唔屌唔鬆化

新假期吹嘛

好癲

兄弟爬山.........唔係行山啊

大好機會！！想送中共一程嘅同我入嚟！！

以為拜山

實好多港女

成理忽然行山撚
平時又唔見班人咁熱愛行山

班

咁撚細都咁多人

真係好撚炆
真係會行的 而家因為避呢班撚樣少行左

集體拜山

蕩失路如果係當事人報警嘅話有乜好報導

距離大爆發不遠

山腳好撚多人
一家大細除撚晒口罩
見到都覺得煩
結果上到山人都無幾個

拜山？！

山上面啲空氣特別防毒

原因

班友平時去開市區行街，宜家無得去咪世界末日囉，呢個時勢做毒撚最穩陣，完全無影響

睇到嘉頓同人山人海
以為有人搶嘉頓餅

不論肺唔肺炎不嬲都咁多人, 黃昏就好多人去影日落 ..
仲有好多女上去影相..

流浮山刀手

你依家聚腳既係嘉頓山

現實係有排撚樣 成日做任何野既目的就為左po ig

有咩咁靚

行山行到好似去拜山

我都覺無咩特別

如果行嘉頓山都要call消防都幾爆

屌你老母死哂都唔抵可憐

屌你老母其實邊個稱呼呢舊嘢做山
仆街果幾級樓梯10分鐘到頂都叫做山?

好心去遠少少啦

痴線咁多人

冇囡喺隔離上到少女峰都冇特別架啦

快撚啲死啦

你班撚屌行夠山未
係咪唔出去幾個星期真係會死

D 人話行山吸新鮮空氣都唔怪你
屌你深水埗行山又幾健康呀

［最近疫情嚴重 請各位注意個人衛生 自行衡量Join團風險］
報名前請至本谷Description查閱難度指引

=====================
輕鬆走小八仙
#小夏威徑 #五桂山 #照鏡環山 #魔鬼山
日期：23/3 (一)
集合時間：1300 (逾時不候 真)
集合地點：寶琳站
全程：5hrs (包括打卡及睇日落時間)
難度：1.5

注意事項：
備充足糧水／日落時間約1835／自備防曬用品及雨具／有需要可備蚊怕水／掛晴天娃娃祈求有晴天

1. @lbtslbtm
2. @siubingo
3. @himeon99ardiuu
4. @mememehwueudhdh
5. 塵 + 1 fd
6. 🌱
7.manson(tbc)
8. @hei0317 (tbc)
9. @TomSonZZ
10. @kong_tie
11. @wholaaaa
12. @mcdonload
13. @hd826uskDDwm0173joabayJSBY (晴天出席)
14. @hanahana_ha
15. @man_jai
16.@Bigcannonasa
參考資料：

=======================
🧚🏻‍♀️蝴蝶山~寶寶晨運團⛰
暫定日期:28/3(星期六)
集合地點:粉嶺黨鐵站
集合時間:待定
需時:2hrs
難度:1星
參考資料:

1. @dada
2. @siubbb

====================
#29Mar #潭崗飛瀑 #孖崗山
#大潭水務文物徑 #本谷一星 #行山留名
1000 西灣河早餐
1100 西灣河黨鐵出發

1. @himeon99ardiuu

======================
☂️西高山~輕鬆寶寶團⛰
暫定日期:4/4(星期六)
集合地點:香港站
集合時間:待定
需時:3hrs
難度:2星
注意事項:水/防曬
1.Manson
2.harryhvtogo
3. Kong
====================

不日 #嘉頓山 #丫髻山 #南生圍 #鴨脷排
#租單車 #日落 #休閒打卡
#boardgame #唱k #行路

嘉頓山都叫行山 , 咁去石板街行都一樣

有朋友做消防，佢話你吹撚哂水。

就算冇依班人出現，行開個班而家都唔應該約出去行啦

嘉頓山好行咩

邊個話行山一定要約架

5分鐘行完

真心笑咗

仲有蒲台島呀塔門個d

香港而家根本無人防疫過

請面對現實唔好打飛機

係你朋友話佢嘅朋友吹撚曬水

嘉頓山睇緊流星？

屌 行山唔係問題 但我就係睇唔起行嘉頓山

減少非必要外出的話，行開個班同打卡嘅比 冇誰更高尚
唔約嘅話自己一個行？細細個都教行山要結伴

你真係唔比人住行山徑隔離村屋咩
okay 少d出去fine

你係無行過山定點? 大把人自己一個行
唔係難行 例如天門棧道 大把人自己一個
夜山如是

政府應該封城，禁止企業營業，醫療用品相關公司除外。
再禁止市民外出兩星期，邊個係街就罰錢

你政府自己Work From Home，一定有好多公司唔跟

呢排要呼吸新鮮空氣丫嘛
最緊要跟風跟潮流，正所謂執輸行頭慘過敗家，人做你又做一定冇死啦咁chill,打完卡我覺得成個人refresh左，身體健康左

我以為又開rave party

唔係話大把人咁做就等於正確
但唔係太難行的山路 自己計算過個風險
預先話比親人聽 睇哂地圖有埋架餐
唔覺得自己一個有咩問題

你一開始話行開個班要避打卡撚嘛 返屋企一定要行又點避
有啲危險唔係冇遇過就唔存在

都係嘅

流星係天文現象

王小姐係古人

點可以相提並論

行山銀行

今日拜山反而無咩人，調景嶺出口空盪盪

屌 Like左 落地獄了

而家商場都好似以前咁旺
啲人仲要無防疫意識
迫到密一密

成班on99前世未行過山

嘉頓山有咩好行

其實嘉頓山好多年前已經係咁，個個星期六都逼爆哂人係度睇日落。。。

廿幾年前讀山腳下面一間小學，日日放學上去玩，幾年前上過去一次逼到hihi就冇再去過。

我今晚唔想見到你消失

留係屋企好難？平時又話自己宅 而家又要出街

隔離美荷樓 據說係隔離營嚟

要有多啲傳染同埋死多啲人先會多啲人醒，呢啲同衝去鄉村郊遊， 但冇諗過附近有人住， 冇戴喺度幾十友聚埋高談闊論，跟住啲垃圾又四圍丢嘅人冇乜分別。

排雜餅條隊嚟

晨運山都搞到咁

快啲爆

一早淪陷晒

咁撚矮嘅都叫行山 ，不如搵啲斜路去行好過啦，香港咁Q多

明撚知嗰度多人架啦
集體處決低智商人種啦

呢班人早死早著,但唔好累到其他人

明明十年前行山只係老人家活動

而家直頭全民行山

除咗返工 旅行 冇嘢阻到香港人行山

老媽子話清明一定要去拜山

再咁下次就拜山㗎啦

可能係海歸自私撚去打卡威下

好LUN on9

Push.

冇事嗰陣唔去 依家叫儘量唔好出街就仆住去

嘉頓山有山拜?

非法集會 強姦犯唔做野？

呢班人，我黑心咁話，佢地和武漢人死咗我都不會同惰

火影

顏山

我行大嶼山無人，應該唔洗死

垃圾港豬 人流密過商場都仲去

真係中意行山就唔會行 呢度啦

一班打卡狗

人鏈？

咁叫行山 明明山坡仔黎
大部分香港人做咩都係跟風，
忽然鍾意行山 忽然轉黃 見股市跌忽然學人炒股

跟手忽然中埋武肺

依個情況已經持續幾個周末……

行嘉頓山似拜山多過行山

🙏🏻行山撚快d中哂招

屌佢老咪味 冇事個陣 又唔見咁多人

都唔撚知d人 諗緊咩.........

冇心事想同你傾呀 落返嚟啦

港畜

之前平日放工上去都好多人開腳架影
不過要排隊上又誇左啲

Btw 應該又係cctvb 又報料個啲先多人上去

真係想行山 又怕傳染 可以夜晚行
(要有頭燈)

2次夜山
10點開始行港島徑
5點開始大尾篤

基本上全程無咩人

你既文字真係冷冰冰

同我一齊訓我側邊對住你永遠都覺得新鮮

聽晚同你一齊上演嘉頓山既遊記

你知唔知行山都有好多手足，你咁講即係分化撚/五毛撚，又捉到一隻

麻雀檔都人山人海

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

上山幫自己搵定墳位

一個導彈爆落去

15分鐘來回+打卡

某銀行已經搵左人去視察山上面嘅業務

啲人行幾級樓梯都當自己運動左全日家嘛

陪你睇撚晒星光譚仔走韭唔該清湯

鍾意行山嘅人唔會上嘉頓山當行咗山